[正視聽] 的士撞人=汽車恐怖襲擊

個司機係恐怖分子，然而黑狗一定會包庇佢，因為佢地一丘之貉

有被撞倒嘅傷者傷勢令人擔憂，好彩在場有市民勇敢制服兇徒，保護左在場好多人免受致命嘅襲擊

true

唔係恐怖襲擊
係謀殺...

佢依家害到個女仔下半生行唔到，千祈唔好放過佢

兄弟立即做到嘢

唔錯唔錯，文字上唔好蝕俾佢

push

英文係 attempted vehicular manslaughter!

呢度要人!
事緣，nba火箭隊總經理因為發表撐香港人言論
依家正被中国5毛瘋狂欺凌及攻擊
係香港人支持民主自由既，有Twitter 戶口既，請去幫拖!